Trae Young已成一線鷹既新鷹王？

雖然對手係騎士

岩岩開季就話人地鷹王

新咖哩

LET'S GO HAWKS

LET’S GO HAWKS

上面2個假鷹迷

Ching個名

騎士
我揾5個要定期做物理治療嘅廢老都贏到啦

豪神都未出

仲要有JR係對面

佢個樣有d似翁金鏵

同喬許.史密斯比仲差好遠

LET GO HAWKS

上面全假鷹迷

又贏

let’s乜春
LET GO HAWKS

鷹王只有一個

LET GO HAWKS

咁鷹王二世

LET GO HAWKS!!!!!!!!!!!!!!

新秀黎講叫真係幾勁